點睇星座撚

想批鬥人，自己又組織唔到一段字，
或者懶得打字，但係又想圍爐取暖，
有人認同自己，去鬧你唔鍾意嘅人。

邊有咁便宜嘅事。

你咩星座？

叫佢地去神秘台開po

你講你自己睇法先

好浪漫💕